見到依家Switch搞成咁真係忍唔住笑咗出嚟

望住堆indie真係得啖笑
今個月唯一展望果隻冷飯dark soul都延期
究竟呢部野幾時死

有咩好笑？

haha!

真係無game
想買隻大少少作黎玩都無
對上已經係xenoblade

封左塵 pokemon quest出先玩返

pokemon quest呢d垃圾game都可以獨立開post傾，你就知班任豚已經幾耐無game玩

SWITCH出左一排個時
任豚好鍾意貼張PS4同SWITCH既出GAME數量折線圖出黎話SWITCH出GAME多過PS4
唔知張圖而家有無UPDATE呢

班死忠真係死曬

點解開頭個勢咁勁都搞成咁
利申 已封塵

唔明？搞成點？

等睇 07魚 入黎

冷飯要延期真係笑死

商業手段既野

zelda

好快入晒黎屌人

要不是索尼怕輸駛橫手

唔入黎又話死晒
入黎又話屌人

入左黎就貼以前D出GAME折線圖呀
LABO D次世代創意神奇玩法呀出黎睇下啦

出game折線圖？主機銷量圖就有
陰公，連圖都唔識睇

online收錢都算, 個party功能仲都不如用Skype

要人用手機仲使鬼用佢個app咩

Zelda 再之前嫁啦
你話佢近排出左咩好game

一d都唔好笑

mario囉

Zelda無雙喎

仲有bayo,卡比同DK呢

炒冷飯GAME可能仲多PS4所有GAME加埋

最好玩都係得zelda xenoblade

要玩冷飯不如emulator算啦 又唔係有得online play

mario Odyssey 唔知點解覺得一般般 跳黎跳去覺得好快悶

Sad but true
已封塵

一開頭係新鮮
但係玩多兩玩就悶
太過兒童向

有咩好笑，你又以為PS4嗰啲又好好咩？
老實講，邊有咁多人有咁多時間對住部主機喺度玩？第二朝唔使返工？
平時對得最多咪就係你部手機，同埋入面啲抽蛋game。
狗衝買隻大作返嚟最多咪玩一兩日，平時都要顧住啲手機game入面啲限時活動，一係就係限時抽蛋，喺度抽囡囡，喺度課課課。最後連隻game塵封咗都唔知，然後就話等之後有咩大作先再算。
再唔係又點啊？係啊，你買咗返嚟，然後上twitch睇人玩，上youtube睇返人哋錄底嘅片，就當玩咗，跟住你連隻game開都未開就放埋一邊。
等到過咗氣先記得返隻game未開/未爆，到時你連玩嘅動力都無，最後就一係放入櫃，一係就放二手。

Switch就黎玩到Pokemon go

就黎E3
踩一踩任天堂先

你做乜撚野

咩搞成點呀？
有Zelda 有Mario 依d大作就夠啦 唔明有咩好笑囉！！

商業策略黎 新力俾錢買左呢個功能唔俾對手用

不如話任記做唔到psn 同 Xbox live 咁

Source?
唔係見到let’s go就當係go咁柒呀

模擬器玩老翻都咁大聲

笑啦即管笑
Switch 仲玩緊snack world同卡比
跪求唔好出新game住
玩唔切
利申: 雙修，Ps4封緊塵

淨係gta5出唔成已經死左一半

唔係話想阻你開工不過揾話題引戰都揾個有力啲呀

> PS4/XB1 Store
> New Releases
>「望住堆indie真係得啖笑」

>>「今個月唯一展望果隻『冷飯』dark soul都延期」
>> 唔計新game淨計port, 6月29日 Crash Bandicoot N. Sane Trilogy/ 6月29日 Wolfenstein II: The New Colossus

On撚9，一隻Zelda已經屌打ps4所有game

其實switch呢半年內真係一隻有說服力既game都冇
唔好同我講乜鳩卡比呢啲 個流程太短 DS/DQ講左咁耐又係delay 相反P4都叫有Detroit/DS撚下
Btw 點解總係有人用 自己冇時間玩要忙於返工做借口咁撚白痴 冇game玩同冇時間玩係兩回事黎架哥仔

我覺得除左冇ps4party功能咁方便之外冇咩問題
indie game個個平台都有
任式獨佔game唔鍾意玩就無視當睇唔到
咁你講咩都洗氣啦 要講冷飯ps4會少?
dmc123 莎木12 人中合集又唔係冷飯?

其他平台玩到唔玩既game就唔好講出黎啦，講真玩得任記既我諗好多都要雙修或者三修，淨玩switch一早悶撚死左
btw封塵

餓死曬

又係呢張ps4連啲3流作品加啲唔知幾時出到既餅都當主力，然後任果邊刻意無視其他作品既圖，啲護主撚唔覺得自己打飛機打到好嘔心既咩

見到久唔久又係呢d打飛機post我就真係笑出黎

我都覺d護主撚好嘔心呀，乜你原來都覺ga
我都覺得係，戰神同變人呢d三流作品邊有人玩ga,仲有張圖應該加埋世紀神作labo落去丫嘛 都唔公平嘅

獌仲洗緊C朗筆轉會費
任豚仲玩緊game of the year

冷飯個個都有份
新作就唔係啦

封棺左三個月
我諗賣出去都無人要

部機最近又出土，因為女朋友玩牧場物語

戰神同變人做主力係夠格
但張圖有幾多隻已出有佢地既水準先?
13年連埋來未出既餅都打哂出黎
然後任果邊就選擇性失明 偷換概念

其實有正常智力都唔會買

根本係nds gba 同一路線

得幾隻大作 其餘全部垃圾game

呢半年真係得隻卡比 其他就wiiu移植既冷飯

一定係sony+m$+steam夾埋逼害任天堂

淨係zelda都夠玩10年

好撚空洞喎 都唔明點拎game of year

Nintendo Switch Sales Top the Chart In Japan This Week Once Again, 36,000 Units Sold

ps4世銷幾乎個個星期都賣贏switch

自從ps4出新mon享之後呢部嘢就突然冇人提

對上隻係魔女1 2 冷飯

夠唔夠格都無switch份ga啦
咁ps4而家係唔係要將有game擺曬上去，岀左幾集嘅remake人中，ac,mafia,FC,dh
,仲有之前hithit地嘅a way out
switch除左自家仲有乜game呀？p5？閹割版doom？ 仲有世紀神作labo？

無知一問，labo屈夠機未
e3前labo再咁屈，我驚sony同m$要摺左個gaming department

好多人放機

老婆想打機
好彩最後買左PS4

入嚟睇下有幾多痴線佬關心部自己唔玩嘅機

淨係睇第一頁
成班任豚衝哂出黎打飛機

成個連登有幾多個post係真正關連登仔事，連登係咪摺得？

成班索狗衝出黎圍爐就有

任記真係On9到震
基本上每代主機可以玩既只得：
Pokemon，大叔系列，綠帽

之後已經可以封機

On9真係有樣睇
你啲類比完全9唔搭8

咁都諗得出 創新得黎又無bug位 Nintendo 好野

會唔會係你on9淨係識依幾隻

不敢面對

你岩，任豚不嬲講乜都咁岩咁悅耳
係我衰係我類比錯誤
btw labo要屈到幾時？

部機一開始我買返嚟都好鍾意玩Zelda, Mario 我都覺得係神作 但係過咗幾個月部機已經俾咗條女玩 頂多得閑幾條友一齊玩overlooked on9下

知自己柒左，又要扯開話題啦

笑c, sony狗無膽面對labo要屈到幾時呢個問題

原來你唔發現你扯開話題嗰下已經認左自己係痴線佬
大佬，比啲水準啦，做打手做到下下好似收音機咁真係好柒

我部switch唔計zelda 就淨係玩左2粒鐘
炸彈人+splatoon2 + xenoblade2 + bayonetta

駁唔到 早兩日悶到玩返3ds

有你安心院認證我光榮之至啦

週經po

搞成咁樓主仲要貼幅相出黎同人講自己比錢買垃圾

完全一樣
zelda mario xenoblade 係好玩
玩到我真係日玩夜玩
好滿足
然後swith1-2 玩左1日
mhxx 100個鐘
7彈 6日
mario kart 1日
Overcooked 幾日
Poke 拳 唔知做乜撚

好撚期待星之卡比
結果佢唔出demo由自可
玩左demo完全屌一聲
悶撚到核爆
完全唔知佢做乜撚7
淨係知要扔野 過版 救同伴
屌 咁我玩Lf2闖關救隊友仲好玩啦

想搵下有咩大作
上Google打switch 2018 大作
根本除左zelda無雙 冇一隻係聽過/識/有興趣
最後我發現 任天堂=zelda+pokemon+mario

結果我賣撚左

都係果幾句啦
我睇唔到 畫風唔啱我 玩法唔啱我 我唔識玩 所以冇game玩 你話有game玩? 等我日日開po屌柒你地班仆街 等我唱衰你地啲game 你出咩game我就唱咩game 咁你地就冇game玩啦 switch係唔可能有game玩架

鍾意打機嘅買多部係度封塵有乜所謂
係啲死窮撚玩死一部踩低人地

講真，我真心佩服switch哥對自己愛機果份熱情，
成個post得你一個招架都仲游刃有餘

我覺得大家不如將果份心機用黎屌鳩啲假膠好過啦，
邊啲post係玩膠釣魚都睇唔出？
定係扮睇唔到當真心咁覆啲膠post?
你地唔係覺得抄登真係好大好有影響力下話？
真係除左你之外成個抄登都係索尼/新力打手咩，
switch係多game呀，
但堆日系game真係多數係日本hit丫嘛，
美國都好多人玩添，psv已經收哂皮，
switch係街都有見過幾次，
但出街買switch既game得好少選擇，都係大路果啲mario, xb2 zelda,
更何況香港呢個咁細既地方，
係日本hit到爆既日系game係香港對比下真係唔算主流果類丫嘛，
你真係覺得果堆indie game日系game好正既，
不如用返果份熱情黎推廣下你鍾意既game/機，
好過次次都係度新力/索尼好過啦
啲膠釣魚post, 屌就屌,唔屌就算唔好幫手釣埋一份

未死咩？

咁即係有乜game姐？

Game又搞唔好 周邊就一堆
大佬起碼你比人set theme先 theme都無得改

部廢鐵已經放左喺電視前面封塵左成半年
最近俾老母屌鳩我咪放部垃圾喺度阻住佢睇電視

個post得4頁唔睇

3ds年代已經咁。

個時話任記少第三廠game，d人又係話今次唔會啦，好有誠意同人合作

宜家switch 仲離譜，出左一年，有d咩唔係舊平台搬過黎?

星之卡比? 炸彈人? 好似無啦真係，之前d 紙皮game 又係雷聲大雨點小，好心任記認認真真整部console，多少少3a 大作啦，當年GC咁就差唔多。

今次竟然頂到5頁先有人提3A
提埋hardcore就達成每日任務

年經變月經，依家變埋日經

都唔知點解可以笑得出
Switch弱勢搞到ps4少左好多優惠

好多廢game
炸彈人，arms等等

部機上年7月買，玩左2個月就放左

咪係，全部都係sony請番黎嘅痴線佬打手

薩爾達囉

Switch班人仲要J隻Zelda幾耐
每次有類似呢d post都見到呢個名

咁都3流
玩開Mario彈下彈下?

唔計三本柱
係呢個po都睇到啦
Arms pokken呢兩隻賣贏市面上9成同世代既格鬥game
唔識玩就話冇 扮睇唔到
一開始sony係咁宣傳既三國無雙8仲賣得差過火焰紋章無雙
一直keep住賣得好又一直更新既splatoon2
瘋兔王國之戰又有邊隻戰棋game有咁既成績?
話大金剛 孖車果啲係冷飯
但事實好多冷飯都賣得比原版好wo

Switch班人(X)
反Switch班人(0)
Switch post都一早唔講zelda，得返班反switch既傻仔講乜都提，同反witcher班人一樣

snack world幾好玩wo

班友真係好撚噁心

當年gc就係因為追機能先慘死

笑死 出完無人提過堆紙皮

Dark souls 有無話延到幾時？

早幾晴因為隻fifa有世界盃mode update 攞返部switch出嚟，順手去睇有咩遊戲出，但真係無嘢買得落手

人地唔玩即係無呀，懂不懂規矩

你講呢堆game係想證明switch有game定無game

證明你地扮盲

窮到要拎主機黎打飛機究竟你人生同荷包空虛都咩程度

利申齊哂sony同nintendo近代主機

Xbox:

gc唔係追機能死，而係無game而死

成個post都係精液嘅腥臭味

唔明點解要笑黎笑去
窮西只可以同時擁有一部機

關錢咩事

又好好咩你已經承認左失敗
好撚心啦咁大個人成日對住遊戲機咩 得閑坐低先打一兩鋪 去到邊打到邊 重細咩

唔知呢

GC係少game先失敗，你睇下同期ps2, 再望番GC?

連登仔全部都係hard core gamers
笑switch呢d黎黎去去都係得休閒game既好正常

電話game都唔想打
何況拎多部

其實買switch都係為左玩任記啲獨佔姐
兩邊啲game風格都唔同
有咩好比較
同埋可以睇定啲睇多個禮拜E3先出呢個Post
話唔定老任出大技
雖然無咩可能
利申 PS4 Switch都有玩

Arms 同pokken，打贏市場九成格鬥game
我想問下成個格鬥市場除左sf同鐵拳之外仲有邊隻做得大

我部機主要同成班朋友一齊玩
單機毒撚點會明 一味話無game

的確唔關錢事
係有d人只可以同時擁有一部機甚至冇機

唔記得要打番［小心地滑］

有啲人接受唔到部機封塵架 買左返黎就要用到盡日玩晚玩

Yes 好慘

我咩機都封曬塵 得番手機

gc整唔切game咪因為追機能 開發成本都高
加上果時老任又on99得罪啲3廠 咪冇game
事實證明係唔需要有兩部高機能既主機
依加switch玩異質向有自己既市場
你地鍾意玩高畫質3a咪繼續ps4同pc囉
搵switch黎講根本哂鳩氣

switch都出唔到aaa game
同ps個客源已經越分越開
唔明點解仲要繼續踩低佢

利申：有xbox1X ps4 ns

有啲人好自私 覺得自己好高尚 享受住最好玩既野
但係無諗過依個世界係好大 個個鍾意玩既野都唔一樣 自己唔岩玩就話人廢game

錯
要全部game出係ps4
廢game都變神game

終於有個引戰post可以俾我講
喂，老任
你唔係諗住出隻bio7係switch就好撚威呀？
屌嗱星細心d睇雲端版
仲要連住上網先玩到
咁撚鳩屎既野真係任天堂先諗得出

你要知道switch岀個時
有某班人講到幾多三廠又indle 天堂又gta5
switch 12個條片又打曬飛機幾咁劃時代
原來買番去都係坐定定玩mario同zelda
d三廠又唔見曬
講下無game又屌番你轉頭
呢班人真係

講俾邊個睇？

其實點解係雲端版？

原來bio系列係老任

真係衰撚過手機驚

講真真係好耐無開過機 不過隻Mario Tennis必買

條橋好明顯係gapcom諗岀黎
明知岀左係ns任豚都唔會買，唔想比錢port又要應付任記
咪整d垃圾岀黎

E3就到啦

唔係講笑但係玩落係幾好玩

老任自己都唔宣傳又點為之諗住好撚威
隻game唔係老任出，又關咩老任先諗得出
成段野得雲端版要全程連上網係岩

其實咁多留言係真心定假膠
居然買部switch 係期望玩大作？
無出大作就笑鳩人

乜佢既定位唔係合家歡 game?
ps4 同switch 我都有
ps4 d game 完全唔適合同fd 一齊玩
自己用ps4玩大作，switch 就成班玩

無fd 上屋企一齊打機既買switch 黎做咩？
玩冷飯game?

無人知capcom諗緊咩

Cloud版Game真係好撚煩
你個上網唔係頂級 只要有少少差
已經又Lag又降你畫質再Delay埋一份
咁仲點撚玩
遊戲體驗差撚到仆街
利申 用過黎玩PSO2 Cloud 之後返左去打Ps4版算

講真部機又唔撚係推唔到隻Game
(指PSO2 Vita都推撚到啦)
點解要Cloud

呢個Post開黎都戇撚鳩
買咗PS4
唔撚係連部switch 都買唔撚起嘛

窮撚學乜人打機
返去打飛機啦屌

入黎睇大戰/釣魚

其實係咪本身機能唔夠出隻game

唯一方法係用cloud?

又發癲
無錢就唔好學人玩娛樂啦
利申:全齊

樓主打左老母收錢未
肯姦左老母做新世界既神未？

我決定follow 你

買左返黎 少game玩wo

ps4係毒撚機
學到野
Fifa nba madden同fd唔好玩
a way out 係單機game
ps4無overcook

BIOS cloud好似得480p?

之後就會有人話叫你拎住部PS4連mon同火牛周圍去同FD玩呢堆game

傻鳩,買返黎比自己玩?
緊係有個理由叫d女上黎玩啦
星期六先用labo叫條女上黎玩,食埋佢lol

左邊條偽善撚樣(Sony Playstation支那區阿頭黎)係微博到點讚微軟死全家既post
唔知佢夠唔夠膽係類似老任死全家既留言都點讚

算係呢個年代既做法囉
但 BIO 7唔夠機能推都正常
PSO2啲五六年前PC Online game都要用Cloud都on99
邊有可能推唔到

好似係

都唔知你地理堆索狗做乜
明知佢地弱智都重理性討論
即係64班學生打算同共匪理性討論
根本冇得討論 block 柒曬冇眼屎乾淨盲

下 你無收到風佢出網球同大亂鬥?

下句就多數係唔啱玩, 冇大作

笑撚左

佢地一定唔覺，覺都會扮唔知
你睇共匪民賤聯
同一套concept

Switch除左印度game外就唔夠大作,PS4出黎出去d AAA都係類似題材同玩法,打和啦

Bomberman 就快出PS4 版, 等睇比NS 版好賣多100 倍

要畫汁 = pc
要獨立大作 = ps4
要方便高畫質 = iphone

三不像 = switch

sony都直接放棄手提機市場廢事同佢爭

反而放資源落手機game仲好搵

冇人要係因為你班毒撚摸過

3個月無開過機

Pikmin4 幾時出呀

之前唔係話賣到斷晒市咩？

btw 喺街未見過人玩

樓主快啲走
好快有任豚黎咬人

手機d課金game

我都覺得好好笑 你買左switch

機一定要拎岀街打先夠好玩
d女見到你岀街打機岀左幾多水？

地鐵時不時見人玩, 但兩隻手要渣住部機硬係覺得有D危險

啱呀

電話game都打
睇見啲質素真係無興趣

岩牙

炸彈人呢d game出落ps4到都應該冇人買

但之前入個老任粉絲post睇佢地係咁鬧konami背信棄義 冇忠誠

我覺得班fans好痴線

全機種CDROM發現呢到d索索打手好唔專業，一遇到d任豚有理據既回覆就即刻選擇性回覆打都懶得打，自己友覆返自己友繼續圍爐算

錯牙

2.4Ghz wifi 非歐美日本=480p or below
5Ghz wifi/wired 非歐美日本/2.4Ghz wifi 歐美日本=720p~1080p,30-45fps
5Ghz wifi/wired 歐美日本=1080p60fps

其實有咩好笑 都唔分兩邊做乜鳩 有ps4唔可以有switch嘅 邊部有咩大作咪玩邊部囉 定係你窮到兩三千都攞唔到出嚟？

iphone方便高畫質

不嬲任豚講嘅野就係理據
佢話你係打手就係打手，你係痴線佬就係痴線佬
真係駁唔到

不過switch game日本好賣得

Switch FIFA 18 エレクトロニック・アーツ 128,325
PS4 FIFA 18 エレクトロニック・アーツ 101,713

Switch Attack on Titan 2 (Koei Tecmo) – 57,750
PS4 Attack on Titan 2 (Koei Tecmo) – 52,120
PSV Attack on Titan 2 (Koei Tecmo) – 26,446

封左塵了
等pokemon

有牧場！？

反正玩家玩得好開心

索索打手見任豚個個point都回覆仲會話你咬人
明明討論就唔應該選擇性回覆,佢地就當左選擇性回覆先係討論

出左啦咩 靜到無留意
部機都唔個放左去邊

假既,另一間廠偷名做

Bomberman系列冇人理左好多年
係switch班友冇野玩到汁都撈埋

ps4pro同switch都有，switch玩完薩爾達，真係好少玩，琴日二手出左俾人，以後都唔會買任地獄

咁你d回覆真係低質嘛大佬，臨時演員都係演員呀

賣得千幾蚊
不如留係度

留係度唔玩

sony放棄手提係因為psv失敗左啫
任記同sony一個衰左部wiiu一個衰左部psv
之後各自集中資源做自己強項,確立自己定位咪幾好
係xbox唔生性啫,連提都冇人提

留係度等外國D cracker
好似有一team已經出貨階段

係，拎d pokken呀arms呀賤兔tactic黎話switch有game就最高質

雙修路過
部switch今年真係無咩大作好玩
不過咁既，每逢有親朋上黎都一定會拎出黎玩party game
比到既歡樂係ps4做唔到
總括黎講都唔後悔買入switch

自己一個就一定長開ps4,唔駛問

做裝飾/以備不時之需
不過如果你二手買返黎又放返出去都冇蝕既

賣唔好=三墳
賣得好=冇野玩到汁都撈埋

明既明既

原來依D唔係game

老任d機代代都係得頭威，兩三隻大作，都仲有人中伏

全撚部笑柒switch都係毒撚無朋友
根本一有大堆friend聚埋一齊，switch係無敵
D女玩得好開心，女朋友又鐘意，抵屌啦

無知一問
ns炸彈人賣左幾多百萬份？

其實講真, 老任而家真係做唔番nds果陣果種盛世
NDS果陣要劇情有劇情(Ghost Trick, 逆轉果類)
要遊戲性有遊戲性(Cooking mama, 撚狗, 超執刀, 應援果堆又真係用到個touch mon/mic機能)
但係而家既switch真係未比到呢種期望我既

果D乜撚snack world啊油漆啊都比佢地講到世紀大作咁..
你就知佢地餓左幾耐

唔係好多姐,75萬,所有炸彈人裡面排第4囉

早排好似出過新聞稿話全球鎖量接近一百萬份

比佢地講到世紀大作咁(X)
比人屈佢地講到世紀大作咁(O)

PS4版一定可以破千萬

又話冇game
咁cracked 都係冇game 嫁啦
goodest logic

科樂美負責人告訴媒體 超級炸彈人R 的銷售量（全球）以接近與100萬。這單單只包括了任天堂Switch的版本。超級炸彈人在去年3月日發售在Switch，能取得這樣的成績，正是可喜可賀！

你講到咁我仲以為百萬大作tim

成班肥毒柒自己玩ps4啦
冇女冇朋友係會睇唔起玩swtich啲人嘅

PS4版千萬大作tim呀,買左未

如果真係完美crack到而老任又唔去應對既話, 應該唔會咁多人屌佢垃圾機
因為人始終都係貪小便宜

打得底ps4班癲佬game咪得lo

我任世界第一
你地都唔撚知咩叫創意

留住先好
破解可能可以做好多野(行模擬器玩ps1-3etc)

然後過多幾年又有人出黎講懷念nds咁話懷念switch 盛世了。

P.S. 當年班PSP友笑鳩NDS既口吻同而家其實好似

毒撚先玩SWITCH

已經做緊野玩連坐,部機crack左,部機既所有acc會block之外,依D acc登陸過既機都會block埋
如無意外,family group既機都會block晒

有冇面連先
Switch有而連已經屌打ps4

Ea 仆街唔推switch版先至令佢小人玩

毒撚係唔會明帶隻孖車返公司，d女女轉彎轉到成個人挨過黎個種感受

唔係話ns hardware 廢咩 點模擬

咁你地要加油

買機都係為 GAME 而買, 跟風果班人有我有, 先蝕.

ps1-2應該完全冇問題
3就唔清楚,我都冇深入了解

呢個真
有switch有西屌

SH黨表示等埋黎緊E3先決定出唔出機, 已站於不敗之地

1-2 都唔得啦，ns 咁廢
應該連gba都唔得

等年尾pokemon可能又出特別版switch

atari 2600都唔得

得fifa果堆有面連⋯同埋係撚party game咩咁fans向技術向

又係唔講仲以為你哋持有大量sony股份
不過switch冇驚係事實嚟 但係都唔駛踩到咁盡嘅。畢竟唔係冇用，個定位都唔同。有閒錢買晒兩部，有用時玩邊部咪邊部。都開心㗎
Btw其實Detroit嗰啲款嘅遊戲用switch玩應該幾唔錯

冇創意嘅遊戲
我任唔會出ok?

Detroit其實同睇戲無咩分別

公道講，呢排PS4都靜

取代午餐肉

咪就係 p5同尼爾呢d3流作品都攞黎同塞爾達比 太唔公平 起碼要p5+人中之中+尼爾+戰神+勇者鬥惡龍+刺客起源+dark souls+bloodborne+地平線+巫師3+mhw+gta5+仁王+skyrim+fallout4+no man sky+真三國無雙8先差唔多可以同塞爾達平手

上個兩個月只係得GOW, Detroit, P5D/P3D, MHW 早幾日有大更新又要刷料, 黎緊再加歷戰王, 6月Fate Extella Link, 黎緊新gundam breaker(大伏)

方便高畫質=iphone 有無例子講下 有咩高畫質

當初switch咁好賣 証明手提機係有市場 老實講手機game 垃圾屈錢

overcook無面連

應該連1同0都出唔到
唔知呢部咩垃圾機
買舊發熱嘅風扇唔知做乜
是咪led 燈

la noir咪係類似不過Detroit 再深入d
ns係之前有班人捧得太高又四圍屌鳩人
而家過左蜜月期見真章咪比人笑lo

佢多得zelda先捱到咁耐

點解啲手提遊戲機除左NDS/PSP果代好似無再Hit過咁
反而PS4就越出越有

P5d p3d fate gundam都偏fans向
Mhw有新野出都冇咩人玩
之前堆fd都係打兩打就算

睇住班毒撚係到打機先好笑
仲要互批拎存在感
loser中的loser

有班人捧得太高又四圍屌鳩人
日日踩switch又四圍屌鳩人就有

呢個真呀
Ps4 d game全部都係食道氣，人玩我玩咁
道氣勁快過
邊似我任咁，好似綠帽仔咁，真係好似靚紅酒咁香味留係個口，隨時下代機出都重係到

個陣smart phone未夠勁
而家任記最想要嘅藍海去曬玩手機

玩緊ps4等緊switch版dark souls

咪同乜春黎明一樣，除左白金撚頂盡咪全滅一次Good end一次就放game,邊個得閒試晒咁多選擇

都唔係嫁，我等左KH3 幾年嫁la
e d ps4 大作，人氣一定有保證

但淨係老任自家同pokemon已經夠哂吸引力
佢出埋pokemon正統作到時唔知洗到幾多個post
炒價出機個班就奶哂嘢

真係好撚得閒先玩到

你岩，淨係睇近期labo就知
仆街sony打手係post到侮辱我大labo
無知一問labo要屈到幾時

唔係玩依啲買黎做乜

唔係講switch咩，做咩又講返labo呀
就算講labo都無人係四圍屌鳩人喎
好心轉移視線都做好啲啦，自己攞黎柒

淫豚剩係識拎日本

都唔係3A 玩黎冇意思
我索隻隻獨佔都係3A大作 ok?

佢故事都唔算長啫
啲frd星期六日都爆到兩次

非3A一律唔係game

係囉係囉

俾班任豚洗版啦
食飯唔洗開工呀
一個月成皮野架
落力啲啦屌你老母

SE 連FF15本家大作都可以搞成咁，
希望KH3 唔好屎忽痕又玩「創新系統」啦

賣得唔好只係世人唔了解我任嘅創意
我任行得前小小你地班食開copy野嘅人就接受唔到

所以你班任豚咪剩係識用d 印度game 打J lor

頂呀，睇漏左Ps4 買左Wizard of Legend

要買多個手制先可以同Friend 玩

任記生性d啦 想睇3大廠頂立 咁樣我地玩家先有得益

等緊你ghost of Tsushima
days gone death stranding ff7呀
講咗幾年啦幾時吸到呀
你道氣積完又唔撚散
ps6都未必出到

任狗

之前一有人講labo on9已經成班豬撲岀黎咬人啦
我同意呀，成個世界得你唔柒ga咋嘛

豚

Switch同PS4都封左塵
Switch買左堆Game未玩
PS4好多Game未開盒

MHW我玩厭左
係最近更新完刷曬新材料就繼續封返塵

利申：呢排玩Vive

MHW悶到仆街，好後悔買左數碼版428$ 放唔返出去

新果隻pokemon買唔買得過？

入post講野俾人屌原來等同四圍屌鳩人

呢到會叫你買左先, 唔啱玩既話上黎屌鳩任地獄

Vive
Rich

冇人玩過Celeste?
indie platformer 算係咁
不過又真係冇乜game 玩
Pokemon又搞到唔似Pokemon咁
唔知老任想點

LGP LGE似係為左19年新作做測試

咩game都好 首先睇下咩平台
ps4=正
switch=垃圾

冇mh味

goe唔似gow
sony條傻鳩想點

任豚不嬲鍾意組隊咬人
你哽係話無ga

隻snack world呢？

火紋呢 火紋幾時出正宗個隻

無人話過無屌人，但係咪好似你地咁四圍屌鳩人就

E3點都有消息啩，上年已經講話開發

非3A唔係game

任豚咬人都要組隊
我地玩獨行都咬撚死你地
你班豬小心瘋狗症呀

labo出左之後都冇任fans再開post吹奏 希望大家凡事留一線 唔好去到咁盡

知唔知咩係黃版？
唔知驚你玩完話隻game 好似go 咁

左你老母
入職前有冇考試呀

PS4 係多GAME
不過MHW 又係2個月貨仔
隻BECOME HUMAN 係出色
不過爆完都係好多人放GAME
結果我同FRIEND 都係玩返DIVISION

反而SWITCH 係多INDIA GAME
不過ROCKET LEAGUE , DARKEST DUNGEON 果D
拎係手玩真係好撚爽
想玩就玩...想休息就休息

同埋splatoon 2 , zelda 果D 真係耐玩
呢個係事實

黎緊smash bro 2 , 火紋果D 都係必玩作
唔明有咩好恥笑

一個真機迷邊度有好GAME就去玩邊個架啦
笑人玩咩果D其實係唔係字夠稱, 因為心智真係好撚唔成熟

我雙機黨，隨時變身都得呀

其實冇影響, 知都覺得好似go咁

得你班假gamer會玩switch咋

想典牙

屌極咪又係你地個幾隻任豚

日本是世界中心

原來重劇情味嘅遊戲唔係遊戲

我任定義遊戲性
我任話唔係game就唔係game

淨係ff15 for honor no nan sky夠屈你switch機 你睇仲有幾多人討論 洗俾面你labo

三隻都係 game of the age
點夠你玩

返去進修啦
向上面投訴咗啦

大家都係雷聲大雨點細

未來十年一定有人提起
你labo行開啲啦

唔生性到狂賺錢都幾勁，印度佬仲拆件埋Windows個部們俾Xbox個阿頭升做決策層
不過舊年尾先升，估計仲要排先有更多自家game(新系列或超舊品牌復活)

呢個post有冇人話唔夠錢買兩部機？
講親switch 冇game 玩
啲人都會話玩住ps4等唔知邊隻switch game
兩部機都有先叫sick game

出現了

差Ps4 9條街...
想成班玩 但 in game party 傾計都冇
係得 over cooked , mario kart, splatoon 2 呢三隻先比較耐玩d...

睇邊D，戰神咪算重劇情game，DetroitD按鍵播片game我不如去steam買果埋10幾蚊隻既咸game

即係你依家又認同任豚無四圍屌人啦
立場堅定啲啦

幾千銀 唔想玩咪唔玩 大把人唔志在

可惜連登好多人好旨在依幾千銀，就算唔會買都要日日出post做小丑

下 你覺唔覺得自己理解嘅野同其他人有d唔同

我地請咗大把人
任豚放棄啦

嬲豬鳥
Ching部switch實買得好貴

所以你搵到四圍屌鳩人既任豚未
依個post四圍屌鳩人既索狗一部的士都坐唔晒喎

四圍屌人，組隊咬人，全部都打返落自己度
今次真係老屍又中

數子巴重未出現

我入親都係 switch 冇game po ,我算唔算四圍屌人？

淨係你同sroberto兩個傻嘅已經夠曬煩膠

佢講野比較持平同有point

好彩冇我姐

安心魚，話緊你兩個組隊呀

天道總司都唔識
你真係企開小小啦

依家又煩膠，唔係四圍屌鳩人啦
講煩膠又點及你地丫，唔會買都要開post唱衰

個個病情再嚴重少少
用人類語言溝通唔到

好憎人爆咪嘈撚到仆街
但係坐隔離嘈到仆街又ok

做得耐sony狗
唔做下任豚對唔住良心
搞到痴痴地
你地睇路啦

已經冇人記得洗地俠

屈dee呢

下星期已經預見到會有一車車引戰Post

其實我係買慣ps 都覺得wii小遊戲唔錯，但switch真係有頭威無尾陣
始終屋企玩ps4,出街就寧願玩手機抽卡game,switch而家內外都無優勢
至於xbox而家有咩game

睇邊個
有d人 爆mic定現實嘈都煩

Labo意念幾好，玩得好互動，但市場無乜人想咁玩

唔係熱愛pokemon，唔好送錢

比起down完/裝完就玩得始終比較麻煩，而且佢附帶果堆game又唔算好耐玩

班撚樣都唔荒會買set嘢黎玩啦

Splatoon啲色太撚花
我玩一陣就頂唔順，射擊game都係玩返pc算

根本就係同樣玩法

labo重點應該係toycon要同其他驚連動 靠佢堆低b驚真係食得屎 個programming又係廢既

佢推出試水就擺到明
係班打手痴撚線咁吹奏

都要嘅啲廠肯做先得，又等唔知幾多年

邊度同樣玩法先？

掉波仔

仲以為你會講go 有劇情添

冇計，學任狗話, 有朋友就會玩Switch, 冇朋友先玩PS4/PC
所以世界上大多數人都係冇朋友
Switch搞成都係世界既錯

隻snack world應該可以玩到太鼓同明星大亂鬥出

之前狂洗各個game forum
岀左一個week之後全部死曬狗
牌頭都甩埋

個名冇改錯

哈哈

以為冇人記你隻世紀大作no nan sky

紙皮擺明係慳錢啦 真係貪佢摺黎摺去夠過癮咩

同盲眼狗真係好難溝通

Steam都有個隻？
正評數近排直線向上
重就出大更新tim

近期呀可
出咗幾耐話？

2016年出
而家重有更新

呢d post好白痴
我自已switch同ps4都有
但兩者有時各自都冇game想玩
係兒登小朋友先鍾意鬧黎鬧去
sony/任天堂同你地有親咩

喂，真心ok
好彩steam 特價買左，全特效好爽皮
就岀Multi,好期待
期待佢黎緊一兩年更新到好似岀果陣咁

索粉又冇game 玩出黎嘈

又唔會執嘅 最多遠離左青少年&成人嘅年齡層

你見老任主打都係 幼兒/兒童向
最近嘅 Labo 卡比
都唔太岩我玩，但我5歲表弟玩得好開心

索粉最鍾意引戰㗎啦

因為抵屌囉xb ns冇game
pc又貴又冇大作

咁咪唔玩囉，人地有咩玩關你咩事

兩邊有機仲keep住玩就出返去啦
阻住大戰

得罪一句
紅酒級大作switch有綠帽，越玩玩正講成世
多元大作，一定係pc, 咩都有，自己上steam睇真係多到唔知買邊隻

Ps4得d垃圾跟風game，gow冇gow味，mh冇mh味

對唔字

sorlo

學任狗話, 有朋友就會玩Switch, 冇朋友先玩PS4/PC (X)
學巨乳出驚人話, 有朋友就會玩Switch, 冇朋友先玩PS4/PC (O)
第一個講依句唔係任狗黎

唔記得轉ac

真心想問最近ps4有邊d 好玩？

mhw
仲有咩？唔識，有無巴打講下

no man sky

Mhw都玩
玩返xx好過啦

Mhw個個都係跟風玩
Xx個d先係真玩家

Gow

呢個真, 冇格真係差咁D野

因為對佢地黎講打機就好似宗教,只可以打一個品牌既機,其他品牌都係異端

任豚話人地係宗教
笑死唔笑死

Splatoon 2 我係覺得超好玩
部機上年年中買返黎
玩得最耐係呢隻

部機暫時最有用係同朋友去旅行玩
一人一部飛機上面玩mario kart 都幾過癮

然後對上一次開機係玩odyssey, 幾個月前

預咗架啦 好地地有ps4唔出出喺部定位奇撚怪怪嘅機?

眼見就係任FANS唔會主動挑起戰爭
不過索粉就日日發動聖戰

奉行一神論
主動去騷擾其他宗教或者無神論者
強調自己既宗教既唯一性,認為唔信既都會落地獄
你地中晒wor

又係到幻想笑鳩任豚就係sony打手

倒返轉講都得

如果咁既話應該索狗人數眾多

Pc打手

我索唔會咁諗
因為我索樹敵眾多,任fans,MS fans,PC fans全部都發起過聖戰,一比人屌都唔知係比邊班人屌

PS 世界第一
同咩比都得

間中拎部switch出去玩都ok
去旅行都帶到
同ps4性質都唔同都唔知比乜撚
兩部買哂咪得
連登仔個個fg 50k up
唔係2000幾蚊買部機都買唔起掛

又係
好少見其他平台互屌
証明其他平台要圍屌sony王者地位

上面隻老鼠岩夠未

呢個POST難分真假

你當係黃版remake
如果你玩過都值得入返隻回憶吓
不過遇怪方式唔再係入草堆
跟咗類似go果種玩法

我cover你，你快啲走

連打機都要講自己用乜主機特別高尚真係唔知乜撚野心態
班信徒講到有索尼就唔可以玩老仁，玩老仁就唔可以玩索尼咁做乜鳩

咁我索尼老仁微軟都有究竟係乜

向來都係果排有乜好玩就開乜來玩架啦
你都唔會用支細路玩既手槍去同打WARGAME既槍比啦屌你
根本索尼老仁微軟三間公司主打市場都唔一樣比乜鳩邊個比邊個高尚

老仁主打比你PARTY多人同合家歡樂為主，題材比選擇比較多
（宜家堆小品遊戲仲要多撚到次次上ESHOP都唔知我洗咪去左另外一個PLAYSTORE同STEAM呀屌你)
你溝女既，成日有聚會同PARTY既，有小朋友或者平日屋企無乜時間打機咪會選擇

索尼賣QC賣成熟向比較多，動畫周邊遊戲或者高品質RPG根本係走唔到，個客源TARGET係主要感覺比肯為遊戲花時間感覺比較成熟既男性同毒撚多
你係偶然先成班佬聚會，中意係屋企舒舒服服坐舒化度打既咪適合你

微軟...我屌你老母我宜家做擺設多過用，PASS

打機尋開心姐．．．都要同人做比較
連娛樂都要爭來爭去我返工唔撚好？

打手都要開飯㗎

月經黎啦

屌係班死窮撚引戰啫

好葡萄好多indi game,我都係翻去玩become human算

樓主我明啊，買switch就係為咗玩indi game，傻嘅為大作買switch,indi game萬歲

Switch都有大作黎緊，例如早已棄驚的gta5

右下嗰隻咩game黎架

r star port 完la noire之後講明左停手

We are SONY，you KNOW?

如果ps4黎緊兩年無game峰m出咪打可以和囉？諗起都興奮

你唔知用sony高尚啲嘅咩
早幾年唔係好中意同pc master race開火嘅咩
又話人玩老翻銷量低優化差
點知一隻平時j開嘅witcher一口氣收晒佢地皮

witcher我都有買pc同ps4版本
所以唔明有咩高尚唔高尚

我拎隻rocket league 黎比喻
ps4 , pc , xbox 同 switch 都出
pc xbox switch 可以互CROSS
switch再加可以手提MODE
upgrade後都係60FPS
PS4 冇得CROSS
你簡邊隻

索索請回答

我好公平
好似DS REMASTER SWITCH 同PS4 我會簡PS4

冇技術嘅「悠閒」game嚟
ps4啲次世代互動電影大作先好玩

Pc

假膠都要回你
rocket league冇技術

你究竟有無玩過
冇技術

pc要配手制同埋HW 要咁上下CONFIG

似假索粉

乜rocket league除左pc有人玩其他version ga咩？

巴打坐左幾耐

仆街乜鳩game 黎
仲差過 ipad 隻 Real Race 3 .....
我個小朋友無提過要買呢隻 Game ....
我以為switch 得隻 MK8

係console 買rocket league嘅錢夠我係pc買4pack派街坊

你返印度食蕉啦
你以為賽車GAME?

Rocket League同賽車game比?
係咪要鬥同個波邊個快衝到去龍門到

睇完replay 都唔知玩乜
頂你正常打開機邊有可能買呢D Game ....

屌又拎錢黎講
真係好撚煩

你索玩開咩GAME咁既閉?
講黎聽聽

無啦？

Rocket league ps4版唔係plus free過咩

以steam player角度點買都唔會低過歷史低位

steam世界性極度好評遊戲比索索請到一文不值
之後又笑任用日本銷量打J
真係痴撚左

我問console witcher3被人超越關唔關二手事
即刻負評唔回應
証明銷量問題：二手》盜版

become human囉
不過ONLINE見D人都仲係MHW咁

Rocket League唔駛買, 如果你有PS4又果陣有ps plus, 有一個月係送Rocket League, 當然你話免費都唔駛要我都吹你唔脹

利申: PS Plus送果陣拎左, 只要有plus就可以免費玩

半年前都仲想買switch
最後ps4出左mhw就轉買ps4
呢兩三個月連玩大作god of war同detroit

慶幸個陣無買switch

老老實實
人地一隻rdr已經收pc撚皮

姐係MHW 玩左一個月收左皮啦

唔講錢唔通講心

窮撚

switch 攞嚟同fd玩

屌
咁你買支鼓油係唔係格曬全港九新界先買

跟風game係咁
邊似星之卡比咁長

冇買星之卡比唔知

錯牙
PS 世界第一
同咩比都得

雖然唔想咁講
但老任好快又會死係無第三廠出新大作係佢部機既
人類總是........
老任d家用機每次死因都係咁

見d 留言仲以為ps4呢期出左幾多game 屌打switch 添

其實你係講psv

錯牙
同一隻驚越貴越好玩
重可以賣出去套現買下一隻
究竟有幾窮先會玩二手玩到要咁loop

錯牙
ps 世界第一

Switch都玩到嘅game你同我講要咁上下config

錯牙，係叫租唔叫買

psv一出已經收左皮就唔計啦
家用機次次老任都係一開波係威係勢,出一大堆自家大作再搭少量第三廠大作
然後一年左右d第三廠就徹退曬得返每一季一隻自家大作頂撚住
switch出前講到好似好多第三廠合作咁,到依家有眼你睇

唔係見有fifa真係唔想俾錢任天堂
點知隻game垃圾到

你係唔係打開機
不嬲CONSOLE 玩到同PC 玩到hardware requirement 係兩回事喎
雖然SWITCH機能唔勁
不過都冇理由咁比喻啦

屌一出收皮唔計
人地出左賣左成千萬部反而就計

EA 問題
2K18 有心好多

岩呀
好似wiiu咁

上steam就格到啦，仲快過你行落街買game

其實而家老任對第三廠既態度係點, 以前聽聞老任對佢地撚狗咁撚, 當正自己大爺咁款

即係switch同psv一樣咁垃圾？

去旅行坐飛機帶部PC去玩咩

今時今日求其ryzen甚至intel HD 4000打舊game已經好夠啦

老老實實
講梗二手同盜被對銷量影響
關rdr咩事

盜版

Steam 而家有 steam link
有錢d咪買gaming notebook

事實上Switch版fifa 係日本好賣過PS4

gaming notebook 同switch portable rate 差好遠啦下話
PS4 都可以PORTABLE 啦你咁講
P.S 我PS4 SWITCH同GAMING NB

ps4帶個可以插hdmi 既小型mon, 再加個強大尿袋配番個switcher 插火牛咪可以帶出街玩囉，都唔用下腦既

switch 1年已經賣左psv咁多年既銷量啦
psv係同wiiu差唔多既失敗作

撚狗係十幾年前既事,依家幾乎來者不拒,cloud都算,你睇連真電愛都可以上switch就知咩事
可能因為咁所以拉攏到闍榮

岩牙
飛機玩ps4易過借火
而且搭飛機得十幾個鐘
唔打機會死

笑撚死, 索索任豚又屌, 跟住又殺出pc masterbate混戰
玩games都要take side正傻西

坐飛機用steam link
你架私人飛機有高速wifi?

三方混戰

去旅行steam link
坐飛機 gaming notebook

大佬呀
比d質素啦

switch有得戰咩

我任世界第一

最慘係三樣都有，唔知咩side 好

想屌邊個就屌邊個

好難唔企係我任到
創意打倒一般

唔take side走入黎做咩
計少左xb
今井都係度

有gaming notebook仲要用steam link,除褲放屁
都未講用酒店D濕鳩wifi黎steam link

都好難冇
部機咁又好賣
重有班sony fanboy日日開post狙擊
想唔戰都難

用switch買party game 同囡囡玩表示開心

索索？

好難唔企係我索到
信仰打倒一切

最強一廠 vs 最多金錢 vs 最高性能 vs 最強marketing

索索有咩信仰
垃圾機
上網打機都要學m$咁要收價，垃圾

好彩條女屋企有switch
我買黎玩一兩隻game放係度都唔知做乜柒

窮到無錢買switch黎鋪塵

真係渴打機渴到坐飛機都要打咁switch係好選擇黎，你咁大渴求

同啲劏房一樣，係咪要講，見到依家香港搞成咁真係忍唔住笑咗出嚟

NS上網打機唔駛錢

最強一廠(ps4)vs 最多金錢 (Sony )vs 最高性能(ps4 pro) vs 最強marketing（Sony)

無信仰就唔會咁努力出post踩其他機啦

暫時唔使

係，得日本得天下

最強一廠(老任&Sony)vs 最多金錢 (老任)vs 最高性能(pc) vs 最強marketing(Sony)

未來要收費咪又係要俾錢
唔通PSN果D限時免費俾人連機又可以果幾日吹話PS4上網打機唔駛錢

條友假膠踩任,你都咁認真

最on9係比錢先可backup save

無，屌親任嘅都係索狗，唔會有例外

switch 手提遊戲機巿場根本無對手

3ds都係

出game係慢d架啦

好似psv tv唔知去左邊啦

依家要含三廠撚,早排比日本一社長口梳踢爆任天堂出錢補底
應該肯出就包唔駛賠
依招對部份日廠得既,不過鬼佬就彩你都on9

出現鳥

捽mon game咪對手囉
On99拎個電話話打電競，重要話出部電競專用電話

我都記得篇野,班索狗仲即刻走去咬到個社長出黎道歉

ON9 , 無野玩咪開部PS 黎玩,
玩到悶咪轉XBOX,
又悶又轉返SWITCH , 都唔知笑乜春

申利: 每日放工至少打30分鐘機

其實party game 真係仲要pc 點解班死任豚剩係拎自己部垃圾switch 打飛機？
overcook ,lover in a dangerous spacetime 咩平台岀先？仲有，邊個平台平d?垃圾switch 唔明個優勢係邊

數少左pc 呀

鬼佬廠下下都一千幾百萬份，你老任有撚能力補

玩party game,pc定switch set up方便D?

都係拎到出街同埋D女出晒水呢類point, 好似係

started valley undertale唔係steam湊大佢地有機會上console？

有人擺明引戰
你地一認真咪中招

睇少左Zelda, 出機時無買，上個月無game 玩買黎玩仲買埋DLC，上晒癮

個價咁硬唔係無原因

班網民有咁大威力就好囉,日本一係依單野之前以經嘴炮過MS同PS,你咪嘈飽佢理鳩得你
應該係比任天堂打電話孖完急急腳出黎,本身d人都1516未確實點知愈描愈黑確定埋
正一豬隊友

乜都係索狗問題ga la
仲問sony點解唔幫佢補底
你老幾呀大佬

有無咁大威力就唔知,不過索狗即刻走去咬到個社長就無得唔認啦

確實係冇game，買左兩部都封哂塵，點解唔正視，係要執著人地字眼裡頭有d邊際野 logic fail黎反擊，咁真係冇game，點還擊都係冇game

d indie ，wiiu移植，舊game移植，對比起人地新作3a真係小巫見大巫

你睇唔起戰神，變人，就冇資格話人地睇唔起你冇game，因為你連同人比既機會都冇，呢個係成個topic大前題，唔好再模糊焦點

錯呀，係por 制同joy con 可以連上pc 呀
係Ultimate Chicken Horse未上switch 之前，可以係pc 同朋友玩呀

ps4?我都係用黎玩mhw 算

on9 連登仔日屌夜屌， 屌到switch 無希望， 但想平收一部， 班人又一手價打個9 折就算。 收皮啦 又要屌又要strong hold.

我同一大班friend玩不知幾好笑

電話個autocorrect
捉到錯字係唔係好興奮呀

pokemon go連動
將行街玩法搬返屋企，用正統作畫面sell嘅pokemon go而且

我任有arms,pokken同labo
得一得天下

起撚哂鋼做乜
Pokemon go好失禮你咩

咁老任又真係抵屌既

利申：全平台都有

你隻pokemon go有黃版故事?你住響關都地區?

佢地返工可以同同事玩

唔失禮,但將let's go當go真係好柒

見你條柒頭係咁同Pokemon go劃清界線真係忍唔撚到笑

唔打pc ，返工對咁多個鐘pc，放工睇cctvb都唔開電腦

唔係得pro con得咋咩？

起名，捉寵，遇寵都咁似
點樣唔當呀
係咪要拎住部switch出街行住黎玩先叫似

發覺真係好撚得閒，成日就係到Mon post ，唔撚洗做 打鋪機都要分黨分派，鐘意咩驚咪買邊部，買左另一部好似殺佢老母全家咁

利申兩部都冇

將LGP LGE等同PKMGO,同將渣古當高達有咩分別

戰神.detroit係任豚眼中垃圾黎

死啦 我玩ps4用手機remote play
有得連動算唔算一路玩緊手機game

Xb2 最近唔係先更新完咩？

即係BF同COD都係同一隻game

成隻驚禁廢
更完都係垃圾
劇情比唔上1
地圖同戰鬥比唔上x
音樂見人見智
但我鐘意x澤野多d

同？
幾時講過相同依個意思
相似vs相同

兩隻game一岀世就有原罪啦
一隻sony岀，一隻sony直系廠岀
我任即刻define佢地遊戲性等於零

用相似點論證兩隻game相同
再話自己冇講過依個意思
人如其名

人人喜好唔同 我比較想J Xb2
Btw靜係想齊抽班劍 起馬要300 小時+

利申 : 全機黨

垃圾過得部ps4就以為自己至高無上個啲人

Pc點解唔用返xbox制
Xbox手制世界第一

Bf cod玩法都相同唔通會話兩隻game相同而唔係相似？

都真係唔怪你既 好多人都以為冇四招，冇故事，冇道館打

我m$宇宙第一

LOL同王者榮耀玩法極相似都唔可以叫相同啦

係呀，個堆人係垃圾呀，同任豚一樣咁垃撚圾

咁所以咪兩者唔同嘅game但部份相似囉

都好wo,係倉底拎番岀黎用先

天道兄真係勁
咁都講得通

我唔係死忠都買泥擺 樓豬葡萄到 窮撚買唔起

一時又話pkm go 同let's go相似所以相同
一時又話cod bf相似唔等於相同
邏輯呢 龍門任你搬啦

其實任記都幾陰功，試個制試左咁多年最後都係要抄xbox個layout

可能人地玩cod 玩到有bf 既感覺呢

好心佢地統一番ABXY個位 打PC同Switch成日撈亂

我都覺得佢幾垃圾，好彩唔係跟機姐

學新力全部照抄咪唔駛試

講到任記特登整柒隻驚
又唔問下EA收左sony 幾錢

新咩力，人地叫索尼

就好似寶可夢同皮卡丘一樣唔好講錯名

Btw ps4手制真係抄人抄到好似好嘔心

講抄
sony支按摩棒咪一鳩樣

OK 改支那名做奶共先鋒既索尼

咩事

"Switch就黎玩到Pokemon go"
依句咪即係話佢覺得LGP/E=GO

"起名，捉寵，遇寵都咁似
點樣唔當呀"
依句咪即係話佢覺得有D地方似,所以LGP/E=GO

咁既然佢覺得有D地方似就係等同(唔覺得等同就唔會反駁我,好容易理解),咁BF同COD都係有D地方似,所以響佢既思維當然係同一隻game

部switch手拎住玩左一日，條頸同成身都好痛，係咪我問題

我發現要對比兩部機 又要笑既人都係窮撚
why not both

人地抄你仲做得好過你
起碼人地layout由ps開始用到而家
老任改咁多年個制都係咁垃圾

留意到成個post有份踩任記都收哂sony錢

PS制都可以吹奏

前面講過老婆想打機
幾年前有Wii
佢想玩返嗰種party game，Wii sport, Mario Kart
但最後都買左PS4
玩下Overcook胖公主
自己又可以玩fifa, witcher, become human
我覺得買左Switch好快會封塵

有無收錢就唔知,但有意無意都要讚下SONY就

我是全平台玩家.jpg

對比xbox哽係差一皮
對比老任d垃圾制咪可以吹奏下

7月出太鼓
睇下到時啲人會留係屋企打ps4定拎部switch周圍打

計jc定pro制？
計jc既話手感點都唔夠手掣好

未用過都可以話垃圾
N64制,NGC制,Wiimote,Pro controller,Gamepad,WiiU Pro controller,Joycon,Switch Pro controller你用過邊隻

比多個Option 你都唔得
DLS 唔通我又話索索對畫面渴求咩

對畫面有渴求其實應該玩PC,退一步都應該係XBOX one X

好似唔記得以前有psp nds年代咁
咁又係psv之後sony手提機收晒皮

我索係gaming console係好少捉錯棋
PSV只係引退唔係收皮

最多金錢緊係m$
唔夠打咪買晒啲三廠

switch試玩版都冇 嗰時講句小心中伏俾班粉絲狂屌

同之前d xbox比ps4 post一樣

不如你問我邊隻未用過好過啦

的確要吹奏下

PRO制更係正啦,抄足XBOX制

寫晒比你照copy都要講廢話

唔通吹奏呢啲？

呢D垃圾所以咪收左皮LO

得罪講句 好用就唔會轉黎轉去啦

幾歲啊玩紙皮

都唔知有乜好嘈 啱唔啱玩睇人架咋嘛
我買左ps4夠唔鍾意d咩p5 nier horizon gow mhw啦
唔通我又周圍同人講ps4冇game咩

N64 年代而喺！

三千幾銀買舊野返黎玩720p小遊戲仲要蒙嘅
on99

怪班窮撚囉

原來買VR game會送PSVR

咁似SPI護脊書包

PS4好撚4K啊，Xbox one X都唔夠你地索索黎

labo嗰隻所謂game連1個鐘都未玩到就悶啦

愛之深責之切,好耐未見過Sony fans呾擲地有聲,肯定係買第一水PSVR所以先咁深感受

冷靜啲好無
我講緊psvr on9

屌你理佢,佢駁唔到咪是但鳩UP D野
根本由N64開始任記D制就垃圾到仆街

陰公又比人屈索狗

你想佢地冷靜有D難WO

真係最後悔
而家vr用黎睇av同沙灘排球 summer lesson 初音
都叫有d價值

創意唔洗錢？
紙皮唔洗錢？

問你用過邊個都唔敢答都好意思話人駁唔到鳩UP

其實佢答咗你用過哂

自己認索狗做咩鳩
Sony fans都唔叫得有幾玻璃心

"不如你問我邊隻未用過好過啦"
即係有D未用過啦

砌既過程都3,4個鍾啦
不過如果砌野依part你係冇興趣既就唔岩你啦

因為好明顯我連sony fan唔係
個個好似你咁一有老任post就狗衝入去咩
可唔可以學下你兄弟數字人咁理性少少

拿
咁又唔一定
可以全部都用過

我諗成個POST係得你唔青我講咩

係架啦 鬼叫隻GAME唔係出係PS4咩 根本唔配叫GAME 睇下拳皇14呢D賣得幾好
PS4神作大合集都預埋佢 SWITCH果D? 垃圾黎 唔可以叫GAME架

藍係索 紅係任？

定期入嚟為任豚哭喪

你鐵拳同pokken都係bandai出比得無錯
但用拳皇14呢隻垃圾就唔太岩

應該拎自家作品horizon同Zelda比會好啲
zelda係完全屌打horizon

有人代你答全部用過即刻衝返出黎話人唔明你講咩

"個個好似你咁一有老任post就狗衝入去咩"
依個post又真係九成都係

佢叫安心院switch

定期出現同一類post然後同一班人用同一個論點爭論一個永遠都打唔倒對方嘅議題

好似你咁24小時MON撚住咩,唔撚使做自己野?

由高登柒到連登

PSVR

PSVR真係除左Batman其他都係垃撚圾
宜家玩VIVE完全覺得PSVR根本就唔知出來為乜

堆變態佬驚去又唔敢去到盡
連除衫都唔得真係笑撚死
要玩VR都係玩返pc啦

安心院3ds

其實我等緊psvr出無線版
之前去partyroom玩psvr
玩the vr playroom
幾個人玩又幾正 超人打怪獸 搵罪犯都幾high
又玩左陣rush of blood
用move好有wii果時啲game既感覺 幾刺激
不過啲女仔玩靜係識尖叫同話我唔玩啦
打果隻識順移既護士果時佢地仲驚過我
如果有無線版動作可以大啲唔使咁多限制

過多幾年都未必得

岩牙
ps4 系portable 加

不意外
佢嫌魚餌落得差都幫會人推十幾頁 好著緊下

switch 上年暑假買來玩, 玩過mario kart, mario 痾得屎,splatoon 2, zelda, overcook,
最好玩係zelda, 旅行坐飛機玩係幾正, 玩曬呢d game 後, 真係封左塵3個月 連開機意欲都冇埋

都係玩返ps4好d, 見到switch 係咁炒冷飯, bio7 好耐係ps4 玩完, 而家先出, 仲要係cloud 180日

發覺3ds d game 仲好過switch, 起碼出左好耐, 而唔係switch 新機係咁炒飯'

上星期放埋

屌你地班仆街搞到ICON都有埋

岩牙岩牙

當初買完玩zelda , 之後再玩splatoon2
真係覺得炒價出機都抵,點知玩完呢2隻,部機就放左係到放到依家
對上一次開機係dl 星之卡比demo試完,本身期望好大,點知玩完連隻game都唔想買

玩多次zelda中文master mode

岩夠未

switch撚不願面對

望多兩眼真係覺得班連打機都要懶係優越過人既任飯索狗真係好難睇

你地就慢慢係呢個Post打飛機啦

根本你玩乜野遊戲用乜主機唔撚代表你特別高人一等優越過人

要靠笑人地咩主機來證明打機高尚過人既
根本機品好極有限

我就無你地咁好氣啦
我就繼續訓係自己張床度望住天花版打機睇child登啦

我已經無謂再同班買多部機玩都借口多多既人吵

究竟點解會有死忠

好勁

可唔可以影下訓係度點打

私人投影機掛床頭架射上天花版

我已經想換機再加多套喇叭放床頭
等放假可以帶女朋友上我屋企一齊睇戲同打機

真心
玩咁耐係360 手掣最好用

得果一隻勁把撚咩

錯牙
有就有
冇就冇
ns 連0同1都出吾刀

zelda夠玩十年

同labo post一樣，一踩中佢地嘅弱小心靈之後就會發癲

我有SWITCH都唔買LABO

明顯labo就唔岩地球上面大部分人啦

打機好比拍拖
有時唔係食得波大靚女，就代表質素好
一世人記住人係有心靈需要多過性需要
ps4 d game 就好比波大靚女但西面
switch 就好比Gfable 心地溫柔，未必係好似ps4 果d 好靚咁
你情願對住個好似好正，但成日西你面既女友
定係對住過叫做不過不失，但性格好好既女仔做女友
我就唔會咁蠢啦

緊係兩面都滿足啦
其實有咩好嘈，兩部都有咪得
仲特別買部4k 電視打mhw
點知咁少game 有4k
依家怒煲switch 隻the snack world
拍得長久d 真係switch game
ps4 d 大作
得個靚字，冇乜內涵，玩兩玩同我講爆機

ps4 game冇乜內涵真係要睇你玩左D咩PS4 game
Nier, P5果D都叫冇乜內涵既話你既要求真係太高

真係好撚好笑

兩隻都爆左，真係唔耐玩

係,玩得幾個月真係唔夠耐玩,zelda就唔同,可以玩十年

一隻game邊玩到幾個月
幾日都比多你啦
所以switch 出成年幾都係得Zelda mario splashtoon bayonetta xb真係少game到

笑唔撚出，買完撚幾撚就封塵，d朋友上黎都唔多開了

其實switch根本唔需要出咁多game,出一隻zelda十年內都唔需要再出其他game啦

P5唔睇攻略咁打, 打一個週目都接近100個鐘都唔耐玩咁冇計
Nier果到唔記得幾多個ending又唔耐玩
咁可能Snack World真係好耐玩

打機娛樂都要同人做比較自己用乜主機特別高尚果班
根本就係班死窮撚玩引戰
強調自己買乜主機先覺得自己值得同虛榮感既心態

品牌虛榮感既心態既主觀感覺引戰強調自己
打機機品幾好真係一望就知

利申: 長期糧尾打工仔死窮撚

其實呢班人咩事咁憎任記，係咪窮到無錢買多部switch/3ds，玩唔到火紋、Xenoblade同芒亨所以狂開post踩任記

佢地xbox既時候就話無日系game

其實我都唔明 , 打機點解會同金錢有關 ?
鐘意打機就一定係窮撚 ??

有D on9 好鐘意話 switch 咁平都買唔起係到嘈就係窮撚 ...
心諗係咪 on9 架 ??

隨街搵個小學雞用緊部電話都貴過部 switch 啦 ~~
垃圾唔值得買 , 唔值呢個價 係事實 !
同買唔買得起無關係 !

即係人地楂緊 超跑M5 只可以坐4 個人 , 你話佢窮撚無錢買 7人車坐唔到 7 個人 。
心諗 wtf ??

細路仔用既手機係父母買

唔係想踩老任, 但佢可唔可以快手D開空頭支票, 有一大堆佢一開始推部機果陣既空頭支票都冇撚晒影, 老任黎緊E3希望可以爆多D勁料出黎, 果陣SE爆隻FF7 remake出黎全世界都知會係空頭支票但都起碼有野期望下, 老任係開支票呢到真係慢撚到閪咁

任狗 唔夠 專業 ,

搵返D point 點唔夠力同人爭辯 , 凈係識用自己既觀點立場同人揮 。

唔明白switch 個出發點係咩 , labo 唔識推廣 ,
緑帽仔又唔成日sell , party game 又唔識sell !

開口埋口乜鳩 殺你達 魔女 , dllm 大人小朋友 女仔唔會玩既Game , 得D 四眼毒撚先會中毒既野就日撚日吹噓到口臭

你又幾趣緻wo,
唔明點解打機同錢有關，但又要諗個價值唔值

屙啲屎咪女仔都會玩

又黎踩switch嘅就一定冇switch

係咪我每一次都應該要貼返我部switch張相先可以笑鳩老任

自膠

你出去食個飯都要用錢啦
你課金買PSN月費買GAME唔通又唔撚係錢?

無人話鐘意打機就一定係窮撚
係你自己先入為主自己噠出來覺得自己係

再講小學雞用緊部電話又唔係小學雞自己比錢既
鬼唔知你話是但買部手機鬼過SWITCH
屌你買咩一手既新家用遊戲主機都係架啦
你係咪未撚行過GAME鋪頭呀?

你唔玩係一件事
不過唔代表你可以將人地選擇同喜好踩得來顯得自己高人一等
你覺得辣殺咪唔撚好買 你個價值唔代表其他人覺得無價值呀
小學雞都知啦
巴打你個腦係咪淘寶買返來架

其實switch game 連 D 手遊質數都不如 ,
部 ipad 都優勝過佢 , $3000 其實都好少野 , 但佢只值 $300 ~500 蚊既質素 only
不過幾錢都無所謂 , 有Game 要玩有需要就買 ,
區區果少少錢唔需要多考慮 , 但應該都係電子垃圾就係事實
同Wii U 差唔多級數 ,

講真 , 身邊班朋友 , 同年齡果班....
由Wii 年代開始....果陣已經個個屋企都有部...
Party Game 一流 , 跟住Wii U 就靜左少少... 因為部Wii 都 99% 新無乜點玩 ,
呢排黎到Switch .... 一傳 10 , 10 傳 1 , 我同班朋友...個個又係買哂機返屋企
就算連唔打PC Game , 無xbox PS 既都買switch 看門口用黎招呼朋友玩 MK8 OverCooked .
個市場餅根本好大 , 有家庭小朋友必買 , 女仔貪得意又買 , 有私人屋企既成年人又買 ,
係我立場 , 情願佢出多D Overcooked , MK8 呢類 Party Game ,
好過成鳩日出埋D On9 不倫不類既 日式毒撚Game ,

利申 : 2 部switch , Wii (Fit / Plus / 軚盤 / 太古....) , 3DS , NDSLL ......

自由市場已經話咗俾大家聽佢係值呢個價

空頭支票已經有2019正統pokemon, metroid prime 4, 新火紋
只係唔會成日拎黎打J姐

呀,仲有bayo 3

不如你搵隻Ipad game 係xenoblade2 / zelda 無雙 等遊戲級數黎睇下~

人哋鍾意玩咩關你撚事咩

遲d Switch 隻OCTOPATH TRAVELER 出既時候一定又有好多傻鳩衝出黎笑佢係8bit 遊戲

我唔鍾意,所以你地都唔可以鍾意

8 bit 印度game

SD GUNDAM X 都好好玩架，不過GX、GNEXT更好玩，PS嘅G CENTURY都好正，可惜絕後了

起哂格都唔叫8 bit?
手機game 黎嫁

等左成年幾先得果幾張邊夠喉, 計埋開完支票出左或者就黎出果D都仲係好少
同埋開得支票黎冇左影呢方面老任真係認第二冇人敢認第一

你當SE死架?
而且你句野前後矛盾,又話"開完支票出左或者就黎出果D都仲係好少",又話"開得支票黎冇左影"
冇左影又點"出左或者就黎出"

開完支票出左或者就黎出果D都仲係好少=一開頭話會出e.g. 卡比果堆, 咁佢出得快咪開完支票出左, 因為係老任自己品牌
開得支票黎冇左影=其他三廠game, 呢堆真係開頭講話會出, 有一兩張圖/少少畫面之後連影都唔見, 少少leakage都唔放出黎

仲差少少就1001啦
各手足捱埋佢呀呀呀

我唔想咁快完

捱埋佢出(2)

個堆支票都唔係啦,間間廠出機都係咁show法,有D廠仲會話有幾百隻game登陸

mario tennis

比人虐,不了

係玩唔嚟既玩咩都俾人襟住嚟打嫁啦……

星之卡比
可以虐電腦

而家D game多平台發展, 好多平台一出都會有堆PC steam game話移植過去, 呢樣我明
咁淨係計獨佔既支票, 老任除左自家品牌之外真係冇乜邊隻係keep到令人期待佢出, 唔似PS4果邊時不時有D畫面, gameplay, trailer果類出現
我明NS出左唔係好耐, D廠唔會有老任咁快手可以catch up到出到成品, 但老任真係需要谷下第三廠叫佢地俾D開發中既料黎望下, 而唔係只係自己有自己出, 其他真係等到有種遙遙無期既感覺

虐電腦(X)
電腦虐電腦(O)
你係負責食花生

任天堂有咩係成功架？NDS？

咩人打機要笑玩其他console嘅人咁撚戇鳩

小學生?

但你要明白老任以前個朵幾臭,依家仲谷鳩D三廠同趕人無分別
而且好多三廠都講明本身無期望,係出左先知有錢途,所以真係要睇今年E3點
Anyway, NBA2k19好似confirm左繼續有switch份

FC,SFC,GB系列,Wii,NDS,3DS,Switch

你講緊自己？

wii開始主機成功, 玩家dum春

慘撚到要拎十幾年前嘅GB系列打飛機？
咁同阿迷有咩分別？
真心想知近10年同Sony比 幾時有贏過？
最多咪打和？(PSP vs NDS)

又係你問有咩成功，你又無限時期，咁咪答晒你，咁都可以嬲嬲豬

而且PSP NDS叫打和？

Wii 成功到Sony 都抄佢
另外而家大家用慣左既右磨菇轉視點都係任天堂發明。

另外你係問(任天堂有咩係成功架)，
咁FC,SFC,GB系列呢d又唔算數?

3ds咪贏psv

其實而家講咁多都多鳩餘
過多一兩年咪有曬定論
好似labo同switch12之前吹到咁大而家有無人講

psp 對 nds 既尾燈可以叫打和既~

PSP咪頂多叫雖敗猶榮，話同NDS打和真係

如果mh出psv
實贏3ds
最衰老淫搶左mh

乜差成倍都見到尾燈咩

鐘意玩咪買 唔鐘意咪算囉 ，有咩好嘈

不如比較下橙同蘋果邊個好食啦

咁咪見到尾燈囉

套Wii 都唔知點處置好.... 你老尾個Wii Sensor 仲擺係電視機頂...
成箱Wii 工具連Game 碟.... 霸左 1/3 格床下底咁濟 ....
好多野買完只玩過一次就收起.... 你話99.9% 新都唔誇張

認真其實唔洗擔心switch冇game玩,你睇班任豚睇玩pokemon quest都玩得咁開心就明任天堂真係信仰,只要有信仰,冷飯 indie又或者閹割版fifa都可以好好玩

quest其實真係唔錯
但電話玩會好D

岩呀
而家ps4都係靠mh
咩都靠mh

人地唔玩即係唔好玩
你識條鐵咩

如果我真係冇野用黎磨時間嘅話係可以嘅,但唔係會主動想玩嘅娛樂黎囉

我咪話好好玩囉,有信仰加持一定係好玩

係既係既，講信仰邊及你地

你啱,我都係因為信仰買左部switch

原來你都係任豚

應該廿零個結局
但一日起碼爆兩三個
我呢d freelancer 最得閒
每個月番十零日工
然後有十零日向屋企打機同做下運動
有咩唔快爆
the snack world 都唔係好襟玩，只係咁啱我冇野玩玩下，DQ11 又爆埋，伊蘇8又爆，閃軌幾隻都翻爆過，機戰x 爆完又買埋機戰V 黎翻打
向ps4 都買左唔少indie，老實the snack world 唔係好大作，但勝在同某d indie rpg 一樣可以4人連下線打下寶
ps4差gow4 等fd 爆機借黎玩
switch 下個月出奇諾隊長同太鼓，啱做party game
部switch 我都會帶去人地家庭聚會
基本上一個月一次
起碼大家都玩得開開心心
ps4 我真係唔會帶出街

有時候係咪真係咁執著冇game 玩
唔啱你唔代表唔啱其他人
其實打機都係尋開心
何必好似小學雞咁
我勁d 你差d 要分輸贏

唔可以平心而論咁去欣賞每一樣野都有好有唔好
香港人價值觀幾時可以改寫

呢d 舊到不行了既輸贏價值觀放開佢啦

zelda爆晒所有廟拎左4xx粒yahaha種子,splatoon玩左2xx粒鐘,而家玩緊XB2清緊d支線準備開二周目,請問我有冇資格覺得pokemon quest唔好玩未?洗唔洗申請?

有啲人覺得做咩都要勝人一籌先得架，所以打機都要覺得自己嗰部優越啲，所以日日都要打聖戰

咁你pokemon quest玩到邊，用A遊戲進度講B遊戲好唔好玩
而且你覺得唔好玩就代表其他人覺得唔好玩又係咩logic
大佬，人人口味一樣就唔會咁多種game啦，自己唔鐘意隻game就話人信仰

gk:ps4 大作~啊~大作~

(雙手都係精

肥絲呢

邊句見到佢話唔好玩同唔鍾意玩

踩indie /細廠game 的人到底咩心態??

其實就算3A 年番game ,都係好多人屌,不過又大把人玩, loop

反而indie 咁少人開發, 出盡心力做一隻game, 都未必市場會受.
不過口耳相傳, 高質的indie 始終有人欣賞
當然有好多game 你未必睇上眼,美術風格,類型,耐玩度等. 不過都比番D 尊重, 何必笑鳩人出垃圾game... 都幾自相矛盾.明明隻game 你都未玩過就評隻game 係垃圾,狗也不屌

仲有個因素, 係當3A 級遊戲開發時間愈來愈長, 題材愈來愈窄,
但大廠都係偏向開發呢高投資,高回報的作品,因為穩陣,系列化的game 吸金力大
最後連自己本家舊IP 都不分budget 去再開發新作( 暗榮-太閣,K廠-惡魔城,桃鐵, Capcom-洛克人<好彩30 周年有新作>)
以上果D 我估計出新作係賣到,不過無肉食,
而indie game 正正填補某類型的空白, 尤其2D platformer ,puzzle 類,
大廠中仲有心出2D platformer 類,真係好似得老任的mario,DK, 仲有咩大廠仲keep 住出.真係數唔到

睇下，你咁認真係無人會理你

佢覺得因爲有信仰先好玩喎，定你對依句有其他解釋

佢之前個名叫安心院switch 連個名都有信仰

部機行到薩爾達呢種級數既遊戲，
但D廠商係都要出超任級遊戲。

有信仰先好玩=冇信仰就一定唔好玩？
唔好打稻草人啦

成日話冇game
講到尾又係唔啱你玩就係冇game囉
乜game都話唔計 wii u移植又話唔計 咁p5 人中0都唔好計啦
淨係ps啲互動電影3a先算game
不如淨係拎今年四五月嘅game嚟比呀 咁ps4實贏晒

"你睇唔起戰神，變人，就冇資格話人地睇唔起你冇game"
見到依句已經無咩必要覆,邊個睇唔起戰神，變人

而且indie ，wiiu移植，舊game移植唔係game?先唔講indie，舊game移植,WiiU唔係狗也不屌,點解一提wiiu移植game就好似個個都有個個都玩過

300 要哂佢

"有信仰先好玩"依句意思無論字面定含義都係有信仰先會好玩
為左護航可以去到幾盡

我擺緊果到用緊1 呎個零頭都唔只呢口價啦，
我從來唔會賣呢D 野咁濟，幾百蚊都要楂車出去交收為乜

儲機已經係天價 ， 貴都無人買起 ，無價寶黎

活係自己既世界真係幸福

呢句說話講出黎都望下個大勢環境先啦 ~~

機 switch 就賣得多過人 , Game 呢 就俾得 2 3 隻人可以玩得下 ,

然後一大堆人出黎買完覺得貨不對辦 , 就苦苦咁死雞撐飯蓋

話人地雞蛋裡挑骨頭 , 唔係真任迷 , 係索狗 x狗 PC 狗

陰公,又要搵埋D小新聞黎轉移視線

乜唔計今年四五月，switch會多game過ps4？
冷飯部部都有，不過人地係新作一齊岀唔會將冷飯當牌頭
p5人中零又有乜問題，完全唔明你想表達乜

"不過人地係新作一齊岀唔會將冷飯當牌頭"
人中零,DS remaster...

咁ps4係唔係得人中零同Ds re兩隻game？

安心院switch

賣晒廣告都唔叫牌頭
都仲未計之前古惑狼同汪達依啲賣廣告賣得仲勁既
唔會將冷飯當牌頭真係人唔笑狗都吠

古惑狼同汪達賣廣告賣得好勁咩？
仲有兩隻game都成廿年前先remake一次

咁switch係咪得wii u移植?
Zelda同步出都話唔計啦
但班sony fanboy又j開人中0 p5喎
講事實ps4頭兩年夠冇game玩咪又死撐

頭兩年唔計得架,一出要好似PS4賣左幾年咁新作連連先叫僅僅合格

我有話zelda係冷飯咩
咁係因為ps不嬲愈岀愈多game,
唔通switch兩年後會無啦啦爆左d大作岀黎咩，咪又係老任自己岀game
我又未見過n64打後任記有一部機係打後變到大作連連wo

少少資料補充，汪達與巨像其實2011年 PS3 remake過一次HD 版

係咩？今次係complete remake？完全唔知佢又remake

每個零兩個月就有一次大戰
睇怕好快就會到兩年後

汪達與巨像應該係唯一一隻遊戲 PS2, PS3 同 PS4 都有既遊戲

兩年後就又去返屌老任D game唔好玩(雖然無玩),又貴(雖然無買),再屌埋出改版機(雖然無機)

可以話你得party game 冇大作

根本痴線

咁依樣依家都做緊

冇話你講 有條傻鳩咁講過啫
講未來我夠估唔到ps3靠直系廠啲後勁咁強啦
前期輸360咁多

Ps3係remaster

根本無人諗過可以反cup
skyrim d dlc遲人半年以上叫人打撚呀？
屌你老母ms又唔撚爭氣放棄自己

呢到戰場黎，你走啦，我護住你

你做作家

講用console睇av邊夠索索黎

我諗飛機就人人會打
就少d人渣住部機係街打囉

psv銷量係3ds 5分1 但佔5% 3ds萬先佔1%

老任幾時俾D廠係NS上面出番D限界/閃亂系列果類game

証明3ds係小朋友機
大人係睇av唔打機

switch有隻閃亂1000羊
玩兩玩玩返ps4閃亂

閃亂係3ds上面起家...

NS係有閃亂
不過如果你有摸過真正女人既胸你就一定唔會想玩NS隻閃亂

強調胸部觸摸感覺，我就真係感你老母呀

利申：有買，用來開PARTY招呼下毒撚FD用

其實又幾有gimmick

果隻明fans向

人中零幾時變左remake作

唔係強調摸胸喎

咪將本篇更衣室抽出黎加少少野

咁有幾多%人會渣住psv係街打飛機

任天堂生性啦 唔想只係睇到xbox同索妮2間獨大

xb點獨大

外國有市場架 唔好只睇香港 仲有就係多間廠玩 我地得益

好似得美國略勝
歐洲大勝
亞洲唔洗講睇呢到都知

打錯
美國xb略勝
歐洲係ps4大勝

超任時代抄game都抄窮，點諗到而家乜機都有，偏偏冇game玩

講switch好唔公道，n64開始有邊部任天堂機多game？部部都係虎頭蛇尾，手提機一樣

為左部主機嘈咁耐
死忠真係好可悲

E3之後呢個post會唔會比人bin到年尾

1001

錯牙
PS世界第一

岩牙
PS 世界第一

其實係自己窮撚見人地有破解就嬲嬲
就尾人地platform 全部玩老翻

又係唔玩=無game
Wii,NDS,3DS都少game，咁應該無邊部係多game

講多game 真係nds 最撚多，之後係ps同sfc

其實indie game冇問題 但係依家搞到部機好似淨係有indie game+ 手機game 咁

洛克人

認真,我有wiiu同switch都一肚火,瑪車,魔女合集,Donkey kong
全部出多次,wonderful 101,pikmin 3遲早都可能又出
我真係覺得switch作品唔多夠,買左wiiu之前作點會再買同一隻作品

ps4起碼呢排有god of war,detroit become human

Switch小game係事實wor做咩啲人咁大反應 啲岩岩放監 做咩重講緊zelda/xenoblade

其實好撚煩 猛咁捉住一兩隻game講 zelda公認神作 但唔會玩到半年下嘛 講到呢點既時候總有班人話冇時間打機 game既數量岩岩好 logic錯到得啖笑

超任每日最少都有兩三隻，全盛時期連續幾年每日七八隻新game，而家唔係少game係咩？

Devil may Cry 1-3

連psvita都多game 過switch 玩（淨計冷飯大作都係），任狗你醜唔醜

表面抽任豚水
暗裡抽埋索狗水
高招

有人話ps4頭兩年都無咩game
我唔覺得兩年後swtich會爆堆game出黎囉
兩年後佢爆堆game出黎你先用依個point反駁人啦

窮撚,sony打手，索狗

死左xbox ，死埋switch , 你地班契弟會覺得Sony 會對game 厰好？對玩家好？

利申：全機種制霸

人中0唔係冷飯黎喎,係新作黎,定係我誤解咗D乜

唔係唔想switch好，咁老任都要生性先得架，我呢d窮撚唔通真係信仰出機咩

睇到個零食世界真係焗尻氣...
一把實體game劍賣$2800
[img]
都仲未計個啲幫人刷虛擬game武器個啲
玩手遊都唔無佢課咁多金
Btw 而家見多左好人都退坑

神…神作

你知唔知點解依把2800？
你又知唔知唔抽實體劍一樣可以玩？
同埋其實響game一樣會打到依啲劍？

有啲野唔熟真係唔好衝出黎柒

Agger
你理得人賣幾錢
Csgo 同 pubg 有d skin都唔只呢個價

持平d講，其實呢d當係dlc既另一種銷售方式，就好似amibo咁，個個遊戲都有自己既揾錢方法，唔多關部機事
正如ps4隻gvs都一車車dlc機，當然大家定價果d各有不同啦

係，其實就好似嗰啲csgo一把刀賣幾千蚊咁，唔通又話唔買依啲刀就玩唔到咩

前排有人炒Mon hunt Ps 4 班索粉又唔撚笑既？

唔講Zelda仲有咩好講
認真一問

同埋Snack world 係街機連動Game 黎，三國誌大戰D卡都係咁貴，冇人叫你買

明明就係反switch班人自己講自己笑，switch友一早講緊其他game啦

啲任豚最撚乞人憎咪就係咁
利申：有Switch

擺明笑鳩Switch架啦
咁又點？
而家有講錯？

係囉，成班友扮任豚拎zelda出黎講，之後再屈鳩任豚下下拎zelda出黎，無咩點呀，証明你地有幾低莊姐

哽係唔笑啦，屌撚到仆街tim ar

屋企有齊ps4 psvita psp switch 3ds xbox360 pc
應該企邊邊？

型
打機之王

使咩企邊邊 鍾意玩咩咪玩咩
部部機都有自己既受眾同優點
係有啲人係要踩人黎抬高自己身價
係咁主動抹黑其他平台玩家又要扮哂野咁

大你部PS3 同Wii

認真,switch有無大作大家都應該知,買完zelda之後都放左喺度,頂多可能收隻2手星之卡比玩下,wiiu大部份有既,直port過去點買得落手,頭先講漏左仲有隻奇諾比奧隊長又係直port

認真人中系列改靚d畫面再有中文都已經值得買,可以了解晒故事,調轉zelda出返之前作改靚d加埋中文,我都一定買

好勁
特登唔買x1
型到

識玩一定留wiiu

利伸wii已掉，留返wiiu，橫掂都玩到wii game

SONY機有3部，企番SONY個邊

最有錢係你
呢度d人最多得ps4同switch

屌鳩手機game抽野仆街係game界毒瘤
到任記機嘅game整d實體抽蛋岀黎又無問題

點解d人成日認為屌某部主機 等於得一部主機
部switch 唔封塵都唔想屌佢老母 switch 係有好game 屌你老母黎黎去去都係班撚樣講果三四隻 日玩夜玩每隻玩200個鐘好未阿 都未夠我玩半年啦屌 何況冇隻玩到200粒鐘 同friend 連機唔係臉對臉一定lag到含撚咁
Ps4 近期有MHW FRYCRY5 a way out detroit 戰神4 黎緊又出last of us 2 ps plus 又送d大作
日系RPG 有鍊金工房 P5 魔界戰記 nier 仁王 仲有角川果堆小眾game
無雙種類又多 咩海賊 gumdum 烙印 全明星
幾撚多3A 大作淨係同ps 合作
你話無雙8 又垃圾 FF15 又垃圾 GUnDUm 又垃圾 你至少出多幾隻垃圾比我試下阿好嗎? 任記fans 最叻果句 你唔岩玩姐 唔代表冇game 百貨應百客我好認同 ps 一個月出四五隻話題作 總有幾隻好玩掛? 你switch 一年唔知有冇十隻話題作 睇下d fans 講左成年都係果四五隻game 就知

點比?

P.S. 我都想switch 強番少少 唔係PSPLus 少好多優惠

zelda都冇200個鐘 ?

呢兩部都有 賣左
部360連Kinect 送埋比表弟
Psv 封塵
3ds得閒玩下pokemon 牧場
Pc係gaming notebook, 只係用黎玩city skyline
最常用得switch 同ps4

唔明呢到班友成日嘈乜春⋯

上面邊一句話無問題？講緊個傻仔以為唔買2800把野玩唔到喎

人地開game直衝打完ganon當完game啩

N年前入啦
果時識玩一定玩360

邊個咁傻仔指黎睇下
同即係你都認同snack world仆街啦係咪

咁佢某程度上又講得無錯,夠唔夠200個鐘都唔係重點
重點係得老任發力,其他廠又整d弱化作品,bio 7,fifa

又無第三廠肯開發專for switch 大作

係咁多人有齊兩部就無咁多戇鳩互咬po啦

搞清楚小小
佢冇講過係仆街
只係講過有問題姐，佢都同意咁係有問題

點樣先叫話題作
一年有冇十隻話題作呢個問題點解要喺第一年就問？搞到好似switch同ps4同一年出咁
雖然我知ps4第一年就已經有隻屌打所有game嘅第一方獨佔強作Knack, 好玩到可能會出第三集，但係唔代表所冇主機第一年就可以有咁好成績架

其實個post大把人有齊機
你何必沖出黎呢

駛你講
係講緊互咬果班 唔明咩心態
今時今日都仲有死追一部既人，呢下難明

加埋你

係仆街架，最平都要30蚊抽一盒盒蛋，仲要響game唔係一scan就有
係叫可以響game都刷到咁解

由得佢哋不願面對啦

有好玩嘅game，多朋友一齊玩，唔通鬥氣唔玩咩
個個靠意志支持住部機呀？

講緊邊個傻仔以為唔買2800把野玩唔到喎
我有講過無玩唔到咩？
又思覺失調呀？

咪貼左圖比你，你係傻仔在唔追post兼思覺失調

互咬果班一係打手一係上晒腦啦
得閒幾篇千字文不如打多兩鋪機

我都見唔到佢有咁講wo
食藥未姐？

唔係覺得玩唔到又點會強調把野呀
得閒用下個腦思考下人地句野係咩意思，唔好下下淨係識執字粒啦

一開始都仲係係咁做支線 打到一半 成隻game 個模式根本一樣 點捱到成張地圖開發哂 我真係冇心機係張地圖行兩三粒鐘搵果少少彩蛋
而且200粒鐘唔係重點 係笑尻你班任fans 成日講緊果幾隻 想問你係米玩成世

又咁講
大把人屌鳩pubg件皮褸賣到5位數
唔通佢地又覺得冇皮褸玩唔到？

易家米屌緊佢唔爭氣 又冇新作 果d"創新" 紙盒 冇撚哂影 之後係咁炒冷飯 少少誠意都冇wo 而且 你都認佢不如ps啦

pick個炒到on9嘅野岀黎講下就話人覺得無左玩唔到
思覺失調失調幻想d野岀黎屌人，好野

17年話題作有
異度神劍2 瘋兔王國之戰 火紋無雙 splatoon2 arms 薩爾達 孖寶奧德賽 pokken 馬車8 上古5
亦有好多party game 日式rpg都有魔界戰記5 鍊金工房
18年仲未開e3就已經有
卡比 Pokemon labo 孖寶網球 八方旅人 耀西
火紋正傳 全明星大亂鬥 英雄不再 無雙大蛇3
妖怪手錶4 洛克人11 大金剛 little dragon cafe starlink 德軍總部2
日式都多左好多 巨人2 我英 snk女子格鬥 太鼓達人 戰機少女 閃電11人 創世小當家2 伊蘇8
我都認為switch上半年弱係比較弱
但我唔認為18年叫冇game玩
有啲人完全選擇性失明有咩好講

嗱，咁分析，佢話因為要抽野，仲貴過課金，所以啲人谷鳩氣到退坑(我唔知真定假啦)
你會點解讀呢？正常會令人退坑一係隻game唔耐玩，一係隻game唔keep住科水係玩唔到落去，snack world耐唔耐玩相信無需多講，咁即係因為玩唔到落去啦

型
識玩之王

switch哥邏輯真心勁

異度神劍 7彈 薩爾達係好玩 但係你後面果d 如果ps4 有 大部份都早成半年 至少一個月 魔戰五直頭免費埋 伊蘇8 DLc 玩埋先出 洗撚買佢 當然有少數係同步既

病情仲撚嚴重過係高登個時

邊位巴打有性趣想開(2)

zelda可以玩3次
一次未出dlc未出中文
一次出左dlc未出中文
一次出左dlc出左中文

駁唔到又話人有病
比啲水準啦

對比Knack呢隻驚世神作我諗就算ps4其他game都自愧不如，咩goty候補根本唔入流，switch第一年得botw呢隻唔入流嘅goty係話題作，人地有Knack根本屌打眾生，莫講話更神嘅Knack2

Knack2 BayBee

原文冇人話玩唔到

日日都谷住谷住咁

可以嘈到1001

而家個世代多平台發展，真係鬥game既話淨係講番獨佔會唔會好d

魔戰銷量係ps4版免費既情況下賣到同ps4版平起平座
事實上我list出黎既三十幾隻game得德軍總部2同伊蘇8 魔戰5 3隻係唔同步
其他30隻一係同步一係switch獨佔

點解我會講德軍2
係因為德軍有splatoon果種體感射擊mode
可以比唔適應磨菇製玩fps既人玩

其實一直係到強調ps4既優勢係高畫質 高機能
所以多3a 呢個好多人都認同
但switch都有自己既優點 掌機mode
一機雙人分享/多人同樂 體感 hd震動
同埋遊戲受眾都唔同
鍾意switch既人玩任系獨佔 party game 日式game
鍾意玩ps4咪玩3a 日式 同VR
唔明點解成日要

唔好推咪算囉

成日架啦
好多毒撚個世界有Sony就唔可以存在任天堂

等睇post 2

世事係相對嘅

洗鬼post2
轉個頭就有類似既post嘈同一樣野

好慘架佢地

I love switch